究竟要幾無腦先可以支持逃犯條例？

屋企人當差係唔係一個支持逃犯條例既藉口？
如果仔細諗下送中帶黎既禍害
我相信身為一個港人 冇可能支持得落

其實連燈唔係玩開焦土？做咩突然又本土返

假中立既死臭閪 係咪因為仲想打開腳比_ _ _

佢一棍打落嚟已經轉生為狗

焦土係因為絕望
但中而家本土係因為又見得返希望

我勸啲冇腦嘅人唔好表態咁多 講落去只會顯示你嘅無知 警察打份工？咁我可唔可以話黑社會都係想搵錢姐？